.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH SCREENTEMP 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
screentemp \- menu de gestion de la température de l'écran
.SH SYNOPSIS
.B screentemp [auto,mars,firecamp,normal,invert]
.SH DESCRIPTION
screentemp lance un menu pris en charge par rofi(1) pour gérer la température
de l'écran.
.SH OPTIONS
.B auto
lance le démon sctd(1) pour ajuster la températude de l'écran automatiquement
avec sct(1)
.PP
.B mars
écran rouge
.PP
.B firecamp
léger filtre sépia
.PP
.B normal
revenir à la température par défaut : sct 6500
.PP
.B invert
lance xcalib(1) pour inverser complètement les couleurs de l'écran
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B screentemp
pour un menu graphique
.SH Voir aussi
rofi(1) sct(1) sctd(1)
